她们开始在全球掀起轩然大波，比如Do Manh Cuong，她与克里斯汀·迪奥(Christian Dior)和多米尼克·西罗普(Dominique Sirop)等品牌合作过，还有Nguyen Cong Tri，她大胆的着装让蕾哈娜(Rihanna)和凯蒂·佩里(Katy Perry)等一线明星都蒙上了风头。 周三大餐:你的秋季时尚指南|Sean Culligan | 2021年7月28日|Ozy 
 她带着新的、大胆的技能来到东京，这表明她正在测试人类在空中旋转和翻转的极限。 2021年6月28日，美国东京奥运会女子体操队 
 第二部电影三部曲松散地讲述了这些角色以帮助好人的名义完成了更多大胆的犯罪特技。 《速度与激情》系列的崛起，崛起，再崛起，再崛起Emily VanDerWerff, 2021年6月25日 
 这项发表在《美国国家科学院院刊》上的研究讲述了一次非凡而大胆的迁徙。 欧洲的蝴蝶宝藏从4000英里外的毛毛虫开始 
 克拉蒂的人生之路始于一个大胆的决定和痛苦的牺牲。 在成为美国公民三天后，她将竞选成为美国奥运会选手，时间是2021年6月25日，华盛顿邮报 
 正适合那些需要一点创意来推动他们在院子里做一些大胆的事情的人。 2014年最佳礼物书|威廉·奥康纳| 2014年12月12日|每日野兽 
 这本引人注目的处女作是一个大胆的反乌托邦故事，发生在一个蜂巢里。 2014年最佳小说:福特、费兰特、克莱和更多|威廉·奥康纳| 2014年12月7日|每日野兽 
 就像沃森一样，安萨里敢于引起对抗和无知的指责，因为他的女权主义信仰。 耀眼名人女权主义的危险|艾米·齐默尔曼| 2014年10月15日|每日野兽 
 《摩登家庭》不会在这一点上做出如此大胆的举动。 别再讨厌《摩登家庭》了(但也别再给它艾美奖了 
 这是一个关于勇气和承诺、勇气和决心的故事。 “马具制造商的梦想:德克萨斯州不可能的牧场之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野兽 
 精力充沛、胆大妄为、意气风发的人走了，剩下的人比以往任何时候都更可怜、更无力。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 它躺在泥滩上睡得很熟，毫无疑问，它做梦也没有想到那些胆大的两足动物要来打扰它的休息。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 他们给了一种大胆的、无意识的18世纪的卖弄风情的东西，否则这是一种有点严肃的美。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 对我来说，这是一件很大胆的事，我相信许多报纸的读者看到我的批评一定会笑。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 它同样是在动植物的腐烂过程中形成的，因此是由粪便和堆肥堆演变而来的。 农业化学元素|托马斯·安德森